---
title: "Private Al Quran"
date: 2019-08-06T10:52:03+07:00
draft: false
image : private.png
description: ""
tags: ["privatequran"]
layout: "privatequran"
---

Untuk ikhwan/akhwat fillah yang jauh tempat tinggalnya atau merasa malu untuk datang kajian Quran namun masih ingin belajar membaca Al Quran,
bisa banget ko. Yayasan Indonesia Learning Quran menyediakan juga jasa Private bimbingan belajar membaca Al Quran.
Dan Insyaa Allah, pada mentor nya sudah teruji dan juga bersanad.


Dengan kelas private ini, mentor akan datang langsung ke rumah atau tempat yang sudah di sepakati oleh ikhwan/akhwat fillah
untuk bisa belajar memperbaiki bacaan Al Quran nya loh. Jadi, ikhwan/akhwat fillah tinggal menyiapkan semangatnya untuk
belajar bersama kami.


Yu langsung gabung dan rasakan mudahnya, simplenya dan menyenangkan memperbaiki bacaan Tilawah Al Quran dengan metode 
Indonesia Learning Quran.